[大和解]黃絲都可以食唔交CCTV既中資金拱門了！

黃絲食M記係咩心態[正評311 負評973]

從「點解仲食M記」到改善黃色經濟圈[正評140 負評9]

其實大把依啲POST 我都唔想POST
我知道正負評唔可以反映到啲乜 但入面啲COMMENT先係重點 講到幾有原因要非食不可咁
由上年運動白熱化階段既理念係"前線幫你擋子彈 你連唔食麥當奴都做唔到?"
到宜家既乜柒都屌人唔好鬥黃 乜都搬梁天琦既教條主義出黎叫人唔好鬥黃 又貼張杜文澤YellowNazi出黎
我屌你老母咩 人地講緊係抗爭手段唔好教條主義阿 杜文澤叫你唔好嘆住冷氣用上帝視野黎屌柒手捉做錯野
宜家叫你唔好食個中資都好似苦行咁 咁根據返佢地講既野
係唔係即係藍店可以做到麥當奴咁既policy又方便又24小時又平咁 都可以照食?
紅資你都食 我真係信藍店你地都可以死都講返直 照食都冇問題
上年運動叫人和理非都帶返個豬咀 升級返個心態 裝備 搵唔同野做下 幫下手 如果今年六月真係再有GTA玩 叫人唔好企喺到乜都唔做下 就算唔做都唔好阻住逃生路線 都比人話鬥黃?

警方入麥當勞拉人 麥當勞：不會公開閉路電視片段 過程無推撞打鬥